買樓, 港島西定紅磡?

筆直6球或以下

西區6M樓下應該得唐樓/單支
紅磡黃埔新村好過啦

嘉輝花園應該有好多6球樓下

都係 不過300實呎都無真係幾細

呢個係我對兩個區嘅觀感

中西區好處:
1. 返工返中環近
2. 環境感覺比較中產
3. 中西區校網好 (雖則九龍城區都唔弱)

紅磡好處:
1. 有黃埔大商場行街
2. 食嘢比較平同埋多選擇

我都係咁諗
自住就一定西區
不過我諗住拎黎放租

黃埔新村6m邊得

放租一定港島西好放d

我同樓主同一諗法
仲十五十六緊
港島西嘅單位又貴又舊
紅磡土瓜環有啲新樓有近啟德平少少不過通常都係開放式

放租就港島西啦
多鬼佬+hku 學生住

紅磡一個環海東岸都頂爛租務市場
仲有N棟插針樓

我住緊黃埔新村，個單位升到700萬
嗰時200萬買返黎

西區6m以下大多數係35年以上3xx呎單幢，唔係住開嘅睇你接唔接受到

三百幾尺得啵

新樓果邊幾抵屌，但就無咁方便
不過放租唔係紅磡正中心嘅話我都擔心難租得好

upper east果邊其實係咪好舊, 我好少去果邊

幾大?

其實保養得好既話3x年我又唔覺得好舊

放租點解唔揀港島西 明顯收多啲
就算係住都係揀港島西啦
個觀感爭好遠

係，但你要知有啲人連五年樓都厭舊

港島西40年舊樓 vs 紅土五年內新樓

40年買完玩十年下手分分鐘只有二十幾按揭做
仲未計廿幾層以上冇重建價值同要夾錢比大维修

自住我就唔洗諗只會考慮港島
但租我覺得應該兩度都易租回報都應該差唔多
會考慮紅磡純粹係因為我睇好果區升值潛力

我其實係諗黃埔新村
土瓜灣果堆新樓我無乜好感

我就係擔心呢樣, 驚5年後轉手有難度

點解揀黃埔新邨
仲舊過黃埔花園喎

堅尼地城其實無乜得揀
嘉輝花園281呎 6球樓下 314就6百中
之前睇過 281呎 租可以去到萬5

一定中西區 校網好 近商業區 已經夠做

港島東好似想打造成新 sogo

港島西市容其實麻麻地，就冇大型商場。港島返工就港島西，否則就紅磡啦

舊樓都揀30年以下，你住10年再放下手都做到30年按

赤柱

2房一廳
實際面積唔記得，因為係我屋企人買

好多都二百幾

租唔好買

2xx通常35年以下

花園太貴買唔起

西區價太高都好難比較

所以其實係
嘉輝/單幢2xx尺
vs
黃埔新村/紅磡北3xx尺

點解唔去當區搵aa問下租務回報
呢到比你問足一星期都問唔到野

純粹集思廣益，黎緊都會問下啲aa

Kennedy town praya多嘢食又有嘢飲

睇你生活圈子同屋企人住邊度
全家都全港島咪買西區
如果屋企人住九龍新界咪買紅磡

住就一定揀西區
因為成世仔都係住開港島
不過而家想買黎放租

校網一定係西區好

但西區有地鐵後執咗好多舖
黃埔就越開越旺，日常行街食飯買餸黃埔好好多

交通睇你返工九龍定港島

睇你要乜，方便就一定係紅磡
如果你港島返工就西區

兩區都應該易租
但黃埔應該貴過嘉輝花園少少
你住港島咪買港島，收租都方便啲

你之後會唔會想住埋入去？
如果係咪買西區啦方便管理
放租就兩邊都差唔多架喇

以前我會諗住第時可能住返入去
但而家又諗其實如果我買黎投資既話其實3年後放返出去換想住嘅樓都好似okay
所以唔知點好

石塘咀個地鐵站要行好耐先上到地面，相反堅尼地城個地鐵站好快就上到地面，唔好計漏嗰幾分鐘。
12-13K建議搵唐樓，除非你二百幾尺都夠住。
西區三個地方都唔同特色，甚至唔同社群，建議做功課，費事租左之後後悔

回錯post

同問
筆直8 球下

校網應該係九龍城仲好啲

真心我係睇好紅磡升值潛力所以先會咁諗
如果個人喜好一定西區唔洗諗

最驚三年後會跌 到時如果可以用黎自住會煩少樣野

堅尼地城長遠會係東大嶼落腳點
紅磡其實d基建都落成晒

我睇好個市所以唔諗會跌不過你都唔係無道理

如果諗呢樣野應該要等十年後先反影到落個樓價到
係都東涌屯門先
紅磡仲爭條沙中線未開通麻，同埋都一路重建緊啲新商廈，本身佢個位置已經係九龍黎講最無敵

市區舊樓單支有價冇市
樓齡高難d放出去
如果搏升值唔考慮新界樓？
6m起碼都有兩房新樓

都可以，不過自己無咁熟果邊，遲下去睇睇

東大嶼變數太多，你好難估佢對中西區樓價有咩影響

又，東涌做咗港珠澳入口後，都未見對樓價有咩好處，對社區仲弊多於利

基建概念落成完先買就接火棒
土瓜灣馬頭圍都炒完 沙中線都未開通

中西區好處: 環境感覺比較中產

: 你住邊?
: 港島
: 嘩港島邊頭？實好有錢啦住果度
: 西區，200幾呎唐樓

: dllm

600萬咪買港島做乜勁... 睇下屯天元好過

紅磡

如果大灣區真係攪得起
咁屯門東涌就點都有著數
尤其東涌黎緊又有新地鐵
新世界又會係機場起skycity
但問題係，如果支那攪唔起大灣區
咁就真係含撚

呢d區點都唔會係火棒啦，就算唔跑贏大市應該都平穩向上

西區唐樓其實都唔簡單，一個唔好彩比人收地就發過豬頭

港島人對新界樓無好感

紅磡 嘉麗閣 12年樓 鄰近紅磡站/何文田站 好似都係under 5m 有300呎

Lm

大灣區成功成條街都係支那人仲大鑊

買得入屯元天東涌
都係貪6M買到400實呎以上
最後跌市都係平買平賣

唔知係咪港島大+返中環
點都覺得東涌一程車近過屯元天好多

以個位佢近大酒店 樓下都係紙紮鋪棺材舖長生店先係以個價 同埋佢係單支
但無可否認以個位好方便 連搭巴士過海都快過人

2020年買黃埔過幾年下手買家好難上30年按=好難放

住多十年都仲可以按30年

你咁講真係證明你未買過樓
東大嶼十劃未有一筆
你睇下港島西條線搞左幾耐先通？
西環6m樓下得舊樓，仲要揸廿年先等到佢升，中間又要比維修，分分鐘倒蝕

流通量一定係大屋苑穩陣

好少聽買樓會視明日大嶼為因素

呢個係我其中一個最大concern

新村41年樓（好似係），如果5年後先放就做唔足30年mortgage
淆淆地

巴打太古城點睇？係咪都會面臨同樣問題？

藍籌屋苑始終有佢既吸引力
做唔到30年按都仲有實力買家接貨
不過太古城都舊 層樓問題開始出現

見依排好多成交，諗緊依家買左，過十年會唔會好難出手

細到呀媽都唔識得
隔離屋隨時係出租俾啲大陸學生

好撚細但其實幾實用
兩個人住勉強夠洗
不過租畀支那學生就難避免
但其實應該會好過租畀有小朋友

我覺得而家會買太古城嘅應該都係細屋換大屋，唔會點再放返出去
同埋太古保養係幾好，唔太似30年樓

紅磡有一樣有舊區重建概念
東大嶼講緊廿年後
落腳點唔代表一定會有大發展空間
西區地又用得7788 又已經有地鐵

係唔太似30年樓 因為已經40年樓
冇大執過既都舊到仆街

係啵我計錯數少左10年
不過內籠執下就得
外牆早幾年攪過
大堂亦都見得下人
成個感覺係唔差

強烈建議你唔好買香港島西環，因為西環不嬲出名全香港最猛鬼。自己Google下 10個地方有9個都有鬼。 建議你買啟德嗰邊

去睇樓個外表番新完都叫唔錯，有埋裝修呃得吓人，但咁舊樓會唔會愈黎愈多滲水，爆水管問題出現

百無禁忌
對新市鎮無咩興趣

放租一定係港島，西區東區南區都一定好過九龍新界

呢個原因我都係第一次聽
你一定未住過西環

我自己一層西營盤 一層北角放緊租
九龍新界不考慮
全部只租比兩老婆 無細路 最多養狗
西營盤租客返中環 交租準時 0麻煩
北角租客返太古 一炮過交一年租 0麻煩

我朋友九龍新界果D 放租已經講價 又話沙士疫情又盛
叫你平返兩千先
買400呎果D 仲要放比家庭客 但租金講得都係萬五萬六蚊
收返黎都要大執 自己諗啦

有道理
但你個租客交一年租都幾撚癲

一日唔收就..........

其實紅磡好住物價低 遲啲可以直接過海通南北
假設你喺機場返工 五十年之後港島西會好方便